上場既朋友 有冇諗過將個背囊揹係前面?

其實好多都係比人拉住個背囊走唔到
當你轉身跑既時候背囊就變左負累
而且背脊放前面仲可以加多層保護
至於會唔會影響行動同攻擊力就留番比閣下自行判斷
必要時其實應該連個背囊都唔要 貴重野放腰包

你個袋有嘢，放喺前面你跑仆撚死你
細個無試過書包揹前面跑？